\null \vfill{}
\section*{Prohlášení}
		
%I hereby declare that I have completed this thesis independently and that I have used only
%the sources (literature, software, etc.) listed in the enclosed bibliography.
%Prohlašuji, že jsem svou bakalářskou práci vypracoval samostatně a použil jsem pouze podklady (literaturu, projekty, SW %atd.) uvedené v přiloženém seznamu.

Prohlašuji, že jsem předloženou práci vypracoval samostatně a že jsem uvedl veškeré použité informační zdroje v souladu s Metodickým pokynem o dodržování etických principů při přípravě vysokoškolských závěrečných prací.\\[0.5cm]

V Praze dne 20. 5. 2015
\begin{figure}[!h]
	\begin{flushright}
		%\includegraphics[width=7cm]{fig/podpis.jpg}
	\end{flushright}
\end{figure}
\\